天水圍送中pk戰， 歐永權 vs 陳思靜

7月6 號 6 點， 天盛社區論壇

講真， 區永權辯才係弱到係無眼睇既level
陳思靜就聽講天盛票王黎

大家諗下點幫手好

推

7月6日

係呀， 聽晚

田北辰頭馬唔係講玩

sorry,以為段片就係個辯論黎
但聽日連登仔應該有其他野要做

所以我先擔心
你睇佢拍條片講野都窄窄地

你睇佢落街站

push
似係真·新仔

陳思靜呢條仆街真係要小心佢
幾日落街站話示威者係邪教
轉頭facebook就話從未撐送中
專業政棍黎， 仲狗過佢師傅田北辰

區生落論壇真係危
有能力既真係要聲援佢

正一政棍